開始感覺身邊d人開始移民

有幾個三十幾歲個嘅朋友已經靜雞雞賣左樓移左民

唔出奇 有能力就走

中學啲啊sir miss 都全家走

之前都唔覺 我諗樓價真係會low low low

之前中學社工全家都走

公司同team 都有三個賣左樓準備走

如果層樓供完，賣樓走去好多國家都嘆世界

係自己既地方望住自己既(a) 語言 (b) 制度 (法治/人權/自由) (c)生活方式 一點一滴比共產黨化/中國化
咁既香港重有咩意思

連大陸有錢佬都賣豪宅走佬

仍然咁樂觀嘅人

真係好愛你地份工

爆數未啊aa們

大把老豆老母 賣樓 同仔女讀書
諗住拎左bc先番來撈過

仲有咩托得住個價先，信仰？

有2個同事突然唔做，以為係轉工
點知再問原來2個都係成家人去英國

香港有咩問題

點解要走？

By 房屋台

沒乜錢果d

最慘留返比下一代受罪

跟本喺英國免費讀書已經值一百萬，5年後咪撈過囉，除非唔唔俾入境

身邊嘅人又加拿大又英國又澳洲

去得都唔諗番轉頭

真心多

我公司都有

一聽就知係AA

去同隻貓睇醫生都遇到有人移民要幫隻貓拎健康證明

認真 以前中學老師真係有個決定全家移民
已經主任級都走 今年last year

勞性強

公司好多55＋老屎忽突然話一年內退休

退休重請果D未完約都話唔做

仲有四個月

就算一層樓自住，有份穩定工果d

係呀，望住佢年年升值好開心

但過多十年廿年....

（有後代果d）咪自己子女受返

我有朋友係個啲，供完，佢地都冇諗過買多層

呢排淨係諗快啲搵多啲搵夠賣埋而家呢層走

後生既冇任何留戀何來剛需呀

太好，讓個位出黎，起薪七皮頂薪九皮，減堂又點人做野。

D傻西以為專業人士走晒輪到佢上位
人地拎晒bc 安定好仔女

跟住番來 無論職場同下一代都吊打你

香港係我地屋企

已經走咗4個家庭.
下個月再走多1個

仲有幾年先畢業 都唔知第時情況而已經會變成點

拎咗BC 有後路.
緊係返嚟入禮義廉菠蘿會搵真銀, 壓榨剩返嗰D 冇得走既..
良知? 幾錢斤呀?

你以為香港人上到位？

之前都以為得連登先吹風話好多人移民
到呢個月終於識啲人真係行動辭左職

留香港當你搵5 萬一個月， 英國/ 加拿大投資移民一個citizenship 要幾多錢， 小學生計數都識計啦

識個40歲都未夠就話榮休八成係執埋份MPF移民
仲有幾個冇乜能力但都要搵路走嘅fd

唔係疫情一早走晒啲人

根本 你搵搵埋埋都係投資落仔女度

不如直接d 去英國啦

留係度 讀新通識 參觀大灣區

睇你黑警面色？

其實真，到有疫苗嗰時外國經濟又會開始復甦，仲多人走

好多同事離職
XXX has resigned from X position
多數係manager

為仔女

啱呀 而家考察吓都去唔到

未夠40都好意思話自己退休

咪係 全部大陸人做

連登吹風話無人走

一定啦

賣得樓都預左走
但身邊有啲唔賣都走
話唸住繼續擺係到收租

仲要比埋下一代
唔洗諗都識計啦

認真問 其實係咪講真咁多人走
利申 毒撚冇朋友

人地有幾千萬又話你知

又吹 我棟大廈夠得番我同個保安

真除非佢有雄厚家底我哋唔知啦，如果唔係去到都係要返工，只不過點都會開心過香港嘅

開始出現幾個辭左職要走
最後幾多人走好難估wor

唔好走好無多啲人留係香港受罪唔好咩

因為連登有吹水撚 話全棟大廈走剩佢個班
我都plan咗兩年後走

光復香港呢？時代革命呢？唔記得晒啦？

睇咩台既啫
一個小型社會總有唔同光譜既人

有牌果d plan左
識好多有錢客隨時走得
睇港共幾時再爆

身邊D 有錢人本身就外國國藉
正確黎講佢地只係唔再黎香港

我個EX搵到個有錢男友俾錢包養佢移民加拿大

做英國狗緊係好過做香港狗

所以林鄭話隨時歡迎回流
一係佢自己on9, 一係就踭大眼呃鳩人

見過鬼仲唔怕黑？返來？
你老公同個仔都唔返來啦⋯⋯死仆街！

呢d另計啦

就算佢哋唔番嚟
中共見到香港有斷層 梗係塞班支那人入去騎住班香港人啦 唔係以為自己上到位啊

空降神兵 解放軍黨員

之前公司成team成team咁走

佢地好天真

又係呢啲post

當年nazi佔領法國，自由戰士到英國重組，日後同民主大聯盟一齊反攻諾曼第，解放法國。

移民嘅朋友，希望唔好完全放棄香港。。可以參照自由法國去英美澳加日台紐韓新八國聯軍組織

死撚開啦五毛垃圾

手足已成condom

一個月前我以為係2 ／ 100

今日我認為係4 ／ 100

咪FF咁多啦 樓價gogogo就真 睇下柏傲莊先講

我識嘅人未有

比多少少心機讀書 GPA靚少少
Year 4開始報外國master 搵機會移民

又移民post

幾時又9up 全公司走剩佢1個
成個屋苑走剩佢1個

最勁係坐巴士返小西灣
點知車去機場，仲成車客一齊走

唔明有班傻西諗咩, 以為走左中層會上到位
未來5年只會更多大陸人入來，特別係大公司

D中資係香港只會係咁CUT香港人

一線城市樓價唔會點跌
呢個係中國資本內逃既最終目的地
（假設香港完全變成一個普通大陸城市）

從未見過有aco升co無耐就resign，我部門今年有兩個

我係一個中大藍絲 你問我答

藍絲扮晒嘢

小學開始
已經等如讀國際學校

咁樣數上去 慳好多

夠錢玩BNO移民嘅家庭
都唔會個個都支持到由小學就讀起𠴱條數

pr:無人走，係連登仔日日吹水

利申:成間公司搬緊

有能力有細路梗係走喇，未有能力有子女準備走

個名出賣咗你啦五毛柒頭

成間中學d人都走埋

之後校長都靜雞雞走埋

預計十二月頭會停課
一月復課之後
啲學生一返學
先發現學校走淨啲校工

其他老師社工校長
全部靜雞雞移哂民

中資一定請大陸人
香港人？行開啦

香港走剩幾十萬人

走剩你一個，記得熄燈。

咪支那人補充囉 起緊個大愚俾佢哋啦 使乜買樓 仲想樓市gogogo

好快說有comment話 公司一半人走
之後就有人跟住講屋企成棟樓移民

講咗十九幾年

9:37

「如果你選擇移民，你不能夠叫自己做香港人.....」

一睇就知你唔係專科工作

嘩屌你老母 屈完毛我好撚痛呀 柒頭

記得，不過唔敢上街叫....都係走算.....

中學老師走撚晒

貓貓都有得移民 羨慕

time will tell

有手有腳，唔識自已賺

移得民 就係唔想再做香港人

你睇下佢個閪名先

無錯

佢做緊d大陸人都唔做果d

上咗腦啦師兄

買樓呀！！

你已犯國安法

新香港

你覺得香港將來仲係一線？

留喺度要被做中國人

深圳係就夠

身邊過半朋友都搞緊/移咗民
但全部都無賣樓
話留返嚟收租再係外面租大屋住

我同事都準備成家走，但上個月又買柏傲莊一房，完全唔知佢想點

月經

究竟要開幾多個呢d post

正常人都咁啦
試過97仲未學到教訓咩

月經Post

醫療 教育 法治
生唔生小朋友都已經無可能留係度

做乜隔日就有呢啲post?

AA狗/保險狗

同 team 兩個上個月 quit
呢兩個月走

呢類po真係多到煩

依家香港做教師好危險，中立唔出聲遲下都係罪，如果出題目有問題，被人借意拎出泥做靶，隨時又除牌 ! 冇左個教師資格，補習都隨時冇人請，仲唔走咩 !

cls

有冇能力都應該要走

睇你對香港定義係乜
一個邊界、一種精神、一種文化？
當年以色列被人食埋到今日復埋國又點計？
當年猶太人係咪condom?

點解賣樓移民都要靜雞雞

係呀係呀
講咁多睇死你咪又係叫人走自己留低執死雞

執咩雞 我又冇中國戶籍

高位一定係 一皮嗰啲咪請吓香港人囉

仲有教育同醫療

普教中 引入海外（支那）醫生

無論喺邊都好
希望大家記住香港歷史
正史《理大圍城文字版》

比人屌就即刻扮到事不關己咁
香港D人走唔走又關你閪事咩

係呀
全世界走哂啦

唔走的人唔使咁驚， 香港絕對唔會變死城， 林鄭會搵中國人黎填返晒啲空位， 話唔定到時你都逼住要去大灣區共享中國人榮耀

報左master收左喇
開關就走

師兄讀咩

成team人走左一半

樓上樓下放盤明顯多左
身邊中同都走左半打

醫：HK〉UK
教：一鳩樣，except for Oxbridge LSE
法：UK>hk

仲有財政：

繼續大白象益支那，香港一定好快加稅

事實三個月走咗二千人，話多唔多話少唔少

好似16k就得
真係settle down我都想貓移民

利申無bno

中國需要中環，中環不需要香港人

未開始，下年五六月先係真

有啲人甩緊手，有啲人等肺炎完埋先

英澳加 減價大酬賓仲唔？

駛唔駛即刻撲出嚟

原來而家d教蓄=五毛質素 日日上連登亂吠
香港教育

依家LOTR都走二千人, 下年正式5+1再疫情緩和, 肯定更多人走

有細路 平時有儲開錢夠過去搵份hea工
比我都走

日經啦

又block一件

blocked

點解要靜雞雞

你真心定玩膠？
97時大陸剛起飛
過幾年又入埋WTO
同而家點比呀

IT狗

教育黎講mind set已經唔一樣

仲要講緊唔係淨係學校教育

社會環境，公民質素都係教育一部分

小朋友係具模仿性

你想自己小朋友身邊既人係講嘢有禮貌有定句句nmsl

加拿大

話說咁多人開哩類post，唔係講移民策略，又唔係講當地生活，更加係唔開心野，冇乜好圍爐取暖，其實有乜好講

it好搶手

我啲小學生都走咗個英國

OK啊 希望佢快D開關
呢邊我都趕得切走未封關

幾個FD都全家移民

咁老老實實白人同南亞中東佬又唔係好好禮貌

正常香港人有細路都諗
剩番新香港人到時只講普通話 食埋你個份

唔走唔通等DQ咩？

我決定玩真愛移民

杰出派膠系列

又係你啊垃圾AA

你都on9

97個陣美帝根本冇放你在眼內，

共黨又走去做共產主義叛徒轉行具中國特色社會主義（資本主義）

個陣全世界都對中國冇仇恨值

而家呢？恢復帝制，將路線規劃成行返共產主義，貿易上偷外國雞偷足廿年，戰狼外交等等數都數唔完

你覺得外國經歷完納粹仲會想養多個蘇聯出黎咪繼續呃自己而家情況同97一鳩樣囉

點都比班一孩禮貌得多啦

朋輩都有影響

同埋邊到得出白人唔禮貌呢個形象

做緊茶記
有三個熟客話短期內會走
唔會再返嚟

香港公民教育就係好勁 所以先有2019

外國大把豬
外國小朋友極冇禮

講緊將來，唔會再有公民教育，淨係得國民教育

咁你重唔即刻買返十個八個單位

身邊已經有幾個朋友已經係下年移民，仲買樓真係睇路

我都走啦，898

間學校連埋出面條馬路都走埋，剩返啲學生

完左疫情應該her her聲咁走。。

點解唔係jap jap聲咁走

去生活過咪知
咁的確會比班支那種好既

留下個看更都就嚟走。

D白人好有禮貌

要移民啊。

唔係wor
認真佢地連行路唔小心阻住人都會say sorry

因為公幹成日飛英美

唔覺冇禮貌

當然唔係100%超禮貌，但整體感覺良好

買咗樓嘅人係咁
唔好咁殘忍篤爆個事實

未疫情九月已見到勁多一家大細走

真 我身體d公務員辭晒職移民
宣誓前係移民最後機會
否則世世代代都唔會有外國收留
嚟緊公務員唔會再有黃 只有藍留低/加入

莫雷拉幾時拉馬

去左覺得無野
可能我鄉下地區
民風純樸

隔幾日一個 post

教師有咩工作？

咪又係返嚟香港
香港做嘢搵錢無敵

斷咩層姐
支那等左呢個機會好耐啦
留港不留人
支那眼中香港價值只有港匯

呢個真
英國人同加拿大人出名有禮貌
係爭住講sorry
之前香港未回歸個時d人都有禮貌過依家好多

d位鬆翻都唔會比你條垃圾上啦

有半個office嘅人都走咗
個個都有仔女
為下一代走

個市係因為資金流走而跌，
唔會因為你有得上位而唔跌，
更何況就算有人走，我都唔見得會係輪到你上位。
建議你唔好ff太多，個人冇實力，就算有機會，都唔輪到你上。

你以為覆你嗰個係香港人?

早十年結婚嗰批
買到平樓食左個升浪
有錢
生左小朋友開始讀書驚洗腦
有需要

兩個誘因
係黃都走啦

大學畢業都有幾個同學準備走

5毛死全家 blocked

個個都移哂民，但番工時地鐵仍然咁多人

成日拉

其實最後移民係咪8成都去左英國

零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。

零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。

零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』

連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

加拿大要人 驚閪咩

無計，人地以做劉曉波為榮
同泛民一樣咁撚偉大

有錢退休讀書去英國，冇咁有錢退休去台灣馬來西亞泰國

淨係香港層樓都夠你當地唔洗做

每個月走幾萬人

做政府工每日都有人辭職走識兩個賣埋樓就走

有親戚一家五日過左大英祖國

我成個家族 計埋幾十人都準備走

連登仔成日吹好多人賣樓移民，自己落街睇點解仲咁撚撚多香港人一定係新移民

移民走左都要留喺香港收租囉

日日都話有人走 但條街仲咁多人 條路仲係日日塞車 我想條街少人d, 去旺區有位泊車

我反而第一時間無諗到係AA.
一睇就覺得佢係弱智仔

俾自己仔女批鬥呀

廢事講咁多 講講下 一定有關身家
其實走咗都唔想講 有可能以後要敗走返香港 柒咗都唔想人知
你應該冇諗住走 代入唔到走嘅人點諗

邊個接？ 咪劈到賣到為止

入房屋台講移民係咩玩法先

又黎呢啲Post 煩唔煩

正常有能力都走啦

可能一兩年後見真章

唉
我都好想走 但冇錢走
真係好唔想呀女係香港慢慢變成小粉紅

...
下年走

不自由毋寧死

how long have you been staying in the UK?

How abt u?

唔係講笑，計埋今日果家，我住果層8伙走剩2伙咋，有d樓層全清添

all my life - the past 10 years

That’s why u think hk d kids ho polite

我都開始移民去大圍柏傲莊

they are all heroes, mate. many Uk kids are wankers

你係咪支那人先
家陣自認唔得個bo，講唔講到正宗蝗語啊你條柒頭廢中
因住第時的士保安都無得你做

賣淨層居屋，準備細妹今年考埋dse就走，阿爸繼續留，阿媽帶細妹走先，我要係香港考埋牌先

Hk is having more and more china shit
Mo la

cars in the next lane always go faster

幢大廈50層走咗一半

100% they are dickheads

其實移民都幾大勇氣 放低咁多野 仲要而家拜登上場 如果同中國fd返 英國 加拿大 澳洲 台灣 應該即刻變condom

我亞婆今年90歲唔識講英文都買左機票出年飛英國

咁你妹咪要 international university fee?

將來中層都係操普通話人士架啦

到時職場上實指住而家d細路個額頭

屌屌屌 mb ...

如無意外係，但bno平權後唔知會唔會轉，要等下年一月先知

有日出街已經聽到兩堆人話短期會移民
有能力果d 實走

好似話就算BC，都要比足三年稅先可以pay local

無兒女
下年走

走緊/走咗你睇唔到......
名校中小學 突然多咗吉位
MPF 申請提早攞錢走嘅人數急昇（好多銀行唔approve申請）

條街咁多人我就真係睇到

每日
吹咁大
resign 係見到有，一年幾個啫

林鄭推本地人去大灣區
再免檢疫粵港澳
好明顯大陸人全面進駐啦下話

唔係有希望先堅持

連登仔：你呃人！想呃人走等你上位

同時經濟差，有人走左，都唔會請返人，工作壓力只會更大

大陸人有錢既一早買咗

冇錢既更加唔會儲到

咁都無計，錢唔算係大問題

連登仔話無人走
咁你明啦

想走咪走 唔駛成日講 我身邊九成都無諗住走 有共識繼續等機會同搵方法 做到就做

甘反而要大手入貨？

無乜錢就唔好生仔女啦！

成公司都準備走 得返老細自己做

藍絲已經無咗統戰價值，準備做賤民啦！
仲想霸個靚位上位真係白癡到無朋友。

London邊區好住

你咪試吓拎咗BC入民建聯囉，英國政府可以Charge 你叛國罪！

講真
依家放緊盤真係計劃走嗰啲邊會周圍同人講
梗係靜靜雞喺真正人踩人開始前甩身先

傑出AA系列

有小朋友嘅 3/10 已辭職/賣樓/買咗單程機票
剩低7/10度緊幾時走

以總加速師既速度 最後走一百萬人唔出奇
仲有宜家拎其他護照易左好多

好多同事全家走，等緊bno visa一開始就走

全家講緊老到嫩幾代一齊走

睇新聞真係唔覺有希望 除非你係藍絲勁愛中國咁可能會住得幾開心

冇人ff 支爆 不過你想繼續比極權統治就隨便

如果有得走，邊個唔走。

唔通等到俾人拆樓先識走？

淨係上個月都已經有四十幾個

過幾年撈唔掂又返黎

屌
英國ban鳩左太空人 依加轉玩依招
香港人真係好撚識搵窿捐

英國教育 同 97後細路都拎埋bc身份
真係話佢值超過一千萬都唔過份
咁返少5年工甚至有閒錢可以英國進修下
keep 住5年後返黎既競爭力
真係賺到笑
買港樓都賺唔到咁多

走到既唔通唔走
利申：走左

我琴日好清楚要做多兩三年旁聽師先走

似93-94果年陣
果陣又係好多移民

然後幾年後外國撈唔掂
又返來香港

今次唔同， 以前去嗰批人唔甘心倒垃圾做廚房做低下階層

但今次去嗰班人
話倒垃圾都好開心

撈唔掂？

人地坐完移民監返嚟渣
你留意返
最藍個堆人多數有加拿大或者英國戶照
返嚟搵錢
你地攪亂晒佢地搵唔到錢

成日都見人誤會咗移民返嚟係撈唔掂

身邊冇人走 有啲仲去咗考政府（非狗）

前菜黎
下年開始先主菜
1月開埋bno 5+1
加拿大公佈埋細節日期
仲有9月開學前

咪係 人地拿哂護照啦
仲比埋下一代
你話人唔掂人地心入面笑緊你咋

BNO要全家一齊落地 無得分開走

如果屋企有兩老有長期病患，自己又獨子。
你地依然選擇走？
我就係果條on9獨子

話咁易咩

雖然我屋真係好窮，但佢地都真係錫我
自己過去應該夠頂1年，要問心扔底兩老唔捨得
警世 窮人唔好生仔，就算生都要有健康身體

點會撈唔掂呀做老師

走得到既正常人 邊有可能唔走吖
呢次唔係97前 有無得揀 架喇
依家係走唔走得到

好多教育界走

同上面D 話空缺有大陸閪填補一樣，港豬就係要豬一世。硬好樓市gogogo

佢依D港豬會話香港好中共好，中共好香港更好，樓市日日沽清

攞埋BC ，如果老左去英國有無老人綜緩？

如果只會向好，咁個世界係咪幾千年冇衰落過？

你估中國五千年歷史係共產黨有5千年呀？

淨係前面都唔知換咗幾多代啦

不過你呢啲中學畢業AA個mind set 又會有幾清晰呀

想知冇咩資產又冇技術既移左民係咩生活

做開興趣班 呢年有好多家長帶哂成家移民 全部都係有返幾個錢同高學歷成日想問可唔可以帶埋我當狗養

你肯做，藍領一定有得撈

仲要外國藍領地位絕對唔低

連登有無警察手足

五毛垃圾

我都係講下

講真，我真係移都費事上網話你知。多隻香爐多隻鬼。

呢個世界邊有長昇唔跌的野，只係時候未到姐。不過到左，我地蟻民梗係走唔切啦。

去啦 我同層一半單位放盤 個個鬥劈價 慘過97

唔好以為第時香港會好似依家撈得掂，香港逐漸被邊緣化，商業轉去大灣區同上海，你有番強國做野嘅覺悟咪可以留低，但預左會汰弱留強，強國表示歡迎黎到呢個快速版natural selection嘅世界。

外國高稅 實際人工差別冇咁大

未出個指引，不過我地早啲搞掂啲資產先，就算唔去英國都會去美國，投資移民要千幾萬

影bno相今年應該超多

我係垃圾但5毛仲未收過 求施主比個5毛我

真心。呢個點無乜人講

已經發生緊啦，所以呢個唔係估計，呢個係事實

放心
一皮個d 都會係大陸人
攞綜援個d 都會係
香港人做既會係基層

me做banking industry的，FO已經唔洗講，新入職 prc vs local 9:1。一大堆海龜mainlands
BO MO都開始prefer請班香港讀書prc。
香港班00後好慘tbh

同過中國人有交手過既都知
第一句就會問邊道鄉下 睇下係唔係自己友…
以後港仔仲會有運行？

外資公司
工廠office部份 搬左去胡志明市
會計/船務 搬緊去monkey 國

起吓social media 已經杯你啦

Bno相可以自己影 要求唔係真係咁高

之前要實體相

俾我有樓都賣左佢走人

影bno 相=移民no 好多人整定先姐

做銀行搵6-8萬個班，又未可以退住，移去英國加拿大搵唔搵得返個數？好多都係送仔女去外國讀書，父母留低搵錢

真
中學MISS SIR一共走左5個
2英,2加,1澳

COCO哥都走鳥

走剩屋企樓下個保安了

洗鬼俾錢人出去影，自己用部電話影啦

依家唔使喎
Canada 應該都唔算難

去到LN or NY又搵得返同一個位咪得，不過難啦。local 都失業，請Asian pig

無人無物又未去過都小驚
Prefer uk

連登：aa,律師,裝修師父,建築工人全移民。樓市drop to zero

得罪講句成日開呢d post真係好煩，有人會因為政治環境移，有人會因私人理由唔移，但有班人總會屌唔移個d係傻仔

連埋自己在內，淨係今個月己有 5 家人走左，去加拿大，英國。
黎緊仲有 3 個家庭半年內會走，賣晒樓。

比想像中多幾多，因為以為香港淨係講多過做，離唔開嗰comfort zone。

走，最少可以保留啲實力，香港成個制度，經濟，民生好快會炒晒車，資產留係度就變成當年菲律賓咁。襯依家香港資產仲換到外幣生活到，應該保留實力，第日光復就會有好多機會，到時鍾意返咪返，留咪留。

依家留係香港洗每一蚊，你都益緊呢個政府同埋制度，有一日起集中營，自己有份比錢起，唔走，到時真係唔好喊。

香港人先係香港最大嘅資產，走都係攬炒嘅一部份。

有幾個幾歲三十個嘅朋友已經靜雞雞賣左樓移左民

樓市drop to zero
不過就唔賣樓 拎黎收租 移民

唔移正傻仔

比你嚇一嚇，打咗個冷震

講真，佢地未倒過垃圾姐，去到倒完一年垃圾再問開唔開心都未遲

我見啲掃葉工人 用車掃 (個人喺車 地下有兩個掃喺到轉咁)
我心諗 如果我真係搞唔掂 (而又搞得掂揸車嘅)
呢份工都幾好做

不過我唔知之後仲有冇人要落地掃 定係淨係用車掃起佢 廢事個底濕咗痴埋一舊就算

等一年後掃樹葉既巴打上黎分享

我用電話影完直接upload

一見移民post，成日懷疑係咪大量移民公司請pr 打手

之前要寄㗎

其實呢，依家移民公司先唔想再宣傳去英國，佢哋無得代辦移民蝕到仆街啦

今次走左返唔到黎啦
一走就有大陸專才replace佢地個位
到時兩邊都撈唔掂

係 移民公司最憎呢啲post
教你用bno移英 讀書移澳加歐
啲移民公司喺bno之前好賺錢
除咗留學移民 (我都唔明點解報大學要搵agent)
好多搞移民係用投資同 business 完全係任移民公司劏

利申: 好想大家走 唔抵得個政府咁仆街仲有稅收

真

已經走左
加拿大藉依家住日本

bno繞過咗移民公司

係呀，依家成幢大廈走剩得返我一個住

聽日個保安都走埋，得返個清潔阿姐未走

連加拿大都唔駛搵佢地

用bno洗閪經agent咩on9仔

佢地真心大獲
無左英國同加拿大嘅生意其實都無左一半

早四五年前行過中環已經見到一堆國語人啦，呢樣根本預咗

好似呢一年續嘅都已經可以電子相

唔好唔開心， 林鄭會送一堆中國人做你鄰居， 你擔心自己唔係中國人俾人杯葛仲好

無前景地方仲講剛需

有冇人幫手報警，我依家覺得好不安

識好多人30幾歲已經財務自由啦
番工只係為左唔想無所事事only

佢地即刻退休 話都冇咁易

財務自由
呢個term我近一兩年先聽到，
一聽到之後呢就大把啲kol
教你點樣財務自由
同埋身邊啲人不斷咁樣獲得財務自由

外國玩左FIRE運動好多年架啦

4-5年前已經係啦，

利申：國企中下層

咪一樣好多人返工

same
全公司最少2個
有個上星期五last day
唔知係咪英國

身邊無朋友同事移民
但我屋企人走曬

其實之前有搞過加拿大，只要比 10 皮野左右，讀兩年post secondary，出黎做到佢on demand嘅工作，最快 2年半就有permanent residency.
就算唔係佢demand 嘅都得，耐多一年。無工做，可以有一段幾長，好似係三年，嘅時間搵工，同行家庭成員可以中小學細路可以讀書，唔洗錢，配偶可以total 有 5 年嘅 working visa。居留嘅申請人仲隨時可以轉。
例如本來係太太讀書，咁老公可以出去做野，期間老公份工可以搵到ON DEMAND 工種，咁就可以老公做兩年，第三年申請PR。
不過就唔可以去大城市，要去 NS，NB，Manitoba 嗰啲細省，入學條件係 IELTS 全6。
有部份公種仲可以出黎同人夾公司自僱，詳情可以自己去佢個移民局睇，交下study plan 唔好表明自己係想用呢個方法留低就 OK。

我都有朋友咁樣去，有唔少呢啲whatapp group，係唔洗AGENT 自己都搞到，個移民局個網頁，寫得好易明，好清楚，你只係要去學校報名攞 OFFER，然後去攞學簽，嗰時交齊啲document (包括study plan)，VISA 出左就行得。

10皮學費，10皮生活費，借都借到，IELTS 全 6 ，香港人讀左咁耐英文，第一次唔得，第二次都得。

咁樣我覺得係一啲都唔難。
成本其實仲低過 BNO VISA。

感覺加拿大工作機會多過英國

其實加拿大門檻低好多
根本有心走一定走到

其實好多都唔係唔甘心定放唔底
係香港掃樹葉唔好話供樓
租劏房都成問題
之前公司有好多廢位但人工低
啲同事好多屋企唔係特別有錢但屋企供滿左大西北私樓，個個月搵萬四五自己用又畀小小屋企人
好多都外國讀完返黎，淨係想做份唔用腦嘅工
日日print下野打下字又一日
成日話之前係外國超級市場見人揸住架清潔車聽住歌係度推下推下好撚正
但外國做而啲工都有機會買到屋
香港唔餓死都算好

就我所識嘅朋友而言（多數係96-98中產），已知大約七成有移民傾向，四成已經有移民計劃緊，一成左右已經完成規劃部署/已經離開

真，近呢兩個月開始湧現

推緊大灣區，第日直接請強国人上国教科，仲有位輪到俾你上？上神枱就有份囉

相反，英國有6千萬人口，加拿大得2千鬆，如果就咁講在地機會，英國一定係多好多，人工都高。

相反如果你係做生意，識自己製造機會可能加拿大會好啲，不過呢啲高級野都係留返比啲勁人去做，我自問唔識。

我自己咁睇，仲想博殺嘅，去英國，想過平淡生活，無風無浪嘅就去加拿大。

Yes

識個朋友，做政府工，應該係 5-6 萬咁，612 之後就決定唔可以留低，一家人申請左去加拿大，1 月走左，到依家就黎一年，做體力工作，太太做返文職。
不過佢就AGENT 搞嘅。
好想返黎，但亦知道唔應該唔可以返黎，佢有個細路，唔可以比佢返黎受洗腦。

係香港佢有車有樓，唔憂，去到做體力工，都有晒心理準備。
再過多幾年，事業有起色，應該就唔會再返黎。
黎緊佢家人都會去埋。

我走左啦，而家用LOTR走個班係決心最大既死士，英國封城日日幾萬單肺炎都去。我上個月搭BA部機，成個機場都係去英國既人

仲有，走係唔駛放fb ig 周圍同人講，只會同最熟個幾個講，實際走左幾多無人知。我之前做中資公司走個時突登揚俾新香港人知，就係想祝福佢地永遠留係大灣區

如果信大陸個套制度無問題，可以照常返工放工既咪留低囉。歷史證明只有極權國家會出現戰爭、饑荒，而家大陸玩文革，你估到時留低香港人會點俾人批鬥？一個小小野都要講大話既國家，不出五年一定會出大事，可能係大型經濟危機。呢鋪肺炎因為中共講大話而起，搞到全世界出事，仲信大陸套制度唔會搞到香港，而家搞到全世界！

係香港有車有樓係加拿大無咩
無賣樓？
做政府工就唔好走啦繼續做咪算

走係唔駛放fb ig 周圍同人講

冇錯，到有一日大家都會發現身邊有啲一年聚一次的朋友已經不知不覺走咗

仲有成本方面，bno 5+1，自己煮野食，一個月一萬港紙係London肯定無問題，當你搵唔到工，6年即係72萬換到本外國護照。之前係要2000萬，最平保加利亞都要幾百萬，點計都抵。自私咁諗，想搵錢咪過幾年見香港無事咪返黎，仲要好多人有層樓係手，閒閒地成千萬去到外國根本唔駛做

一定會批鬥香港人
而家咁多中資進場
中高層換曬官二代富二代
香港人做最低層同我996咁做
大陸人四五點放工
香港人九點放工啦

有唔少做專業既朋友都係當年大學畢業兩三年後
儲到筆首期2010年前入市
然後呢一兩年收割走人

隔離仲有post笑香港好多窮人
係好撚多窮人但係三十幾歲有細路果D
約出黎都係傾點走佬去邊度

有做金融就知,ibank全部都係大陸人

香港咁釘牌法 不如早走早著

有賣，未買返，等埋家人黎先買。

我鼓勵人走，係自己走唔到姐
要走，真係有個錢先好走

樓下啲賣樓街招，重多過我啲頭皮！代表啲乜？

果D住council house唔會買到屋

同工種，加拿大disposable income平均多過英國

連登房屋台經濟學家話有

係london 更係買唔到樓
做執貨去倫敦做乜
貪香港未逼夠

唔通佢哋驚冇人同佢走，會直接講出嚟咩
唔屌下屌下叫人移民，點拉大隊走
去到嗰邊有咩事都多個照應 起碼唔係少數

加拿大浸一排之後落美國

97前個陣係驚香港將來會唔掂 走定先
依加呢班係見到香港唔掂 所以先走
點比較

我諗係睇邊區？因為個個省都唔同稅率？
好似曼省咁，賣油，勁有錢，只只收稅少，仲有得退。

冇晒法治，仲幻想香港可以好似以前咁繼續揾錢

其實咩叫撈唔撈得掂好空泛
講到撈唔掂要要返香港我會以為係果邊要訓街行乞
但講緊係果邊搵兩萬港紙係香港搵六萬咁叫唔叫撈唔掂
只係唔捨得香港人工所以想返香港姐
香港同外國搵同一個人工你估啲人揀邊

中共對香港相對大陸開放的政策 冇人知幾時收緊。

我有BNO，長遠而言好大機會走，但仲有咁多人坐而身邊不少朋友冇BNO，想等多三四年多d人出獄和呢段時間做好準備先再決定。

去留肝膽兩崑崙。
出走的香港人要互相照顧安定好，keep住關注香港情況和中共的走向，做好香港人的Brand。

親戚的老師同事反送中時已準備去台灣
小朋友家庭走就必定
但我又擔心現時中小學的小朋友

有睇開CoCo哥
佢真係坐言起行估唔到咁快走
都好突然

其實最高層已經騎緊啦 你睇啲ibank咩人多

係 身邊幾個開始移民

係喎，我有同事都係

私家診所實排長龍打針

身邊無人移民 諗既就多

圈子問題姐。中高層有資產、有家庭係好高機會走。
朋友家姐全家去澳洲
一個問我有冇興趣working holiday
我老母都問我去唔去英國讀書，不了。

加拿大都仲有投資移民嘅咁 畢竟詳情未出 又講明俾youth

睇幾多人提早攞MPF

有朋友做緊入境主任級都走左。

真，
其實好多係香港比較基層的工係外國的做法係好唔同
做洗磅其實係放入洗碗機
做倒垃圾係揸車同joystick夾公仔咁夾垃圾桶
做水電冷氣係成車專業工具咁拎去你屋企

走得快既應該本身都有親戚朋友或者以前係外國住過讀過書
窮撚身邊無一個移左民

我無親人朋友係呢邊
走唔走係個人，決心，走唔走得出 comfort zone。
你要諗真啲，依家個comfort zone 係咪真係咁 comfort。
"習慣" 呢啲野同"comfort" 係兩樣野黎。

認真，帶隻貓去台灣要做咩手續

窮撚
身邊有幾個朋友都係盡掟一舖走佬
講緊冇親戚朋友嗰隻
心態都係冇野可以輸
咁不如去博下
自問冇咁既勇氣同膽識

唔好講笑 夾公仔式執垃圾其實好pro

條team 11人，2個走左，3個準備走

佢地應該對自己負返責任，你既責任只係照顧好自己同埋下一代。

你話啦 大把人拎完外藉返香港

留低層樓收租
已經知根本只係為拎國籍

係，所以千其唔好用香港的眼光睇外國

我都搞緊去德國讀書然後留低

好似master免學費？

好多人都撈得掂喎好多親戚係曬外國

仲要返嚟香港都係探親玩下先返嚟一陣

我娶左日本妹

但去到外國住物價都幾貴下
同埋無咁易去到日本台灣韓國
其實自己都要犧牲好多野

身邊有啲朋友
明明冇錢
得幾十萬同BNO就決定走
好欣賞佢地有咁嘅勇氣 可以咁灑脫
自己就勁多包袱得個恨字

有冇就u grad嘅等緊加拿大個邊update

你既包伏來自邊度

好多人諗住留喺香港會易啲搵錢

我自己就唔再睇好香港同97後一樣
當年共黨走資派保障左香港馬照跑舞照跳
依家總加速師揸莊情況完全唔同

最主要係放唔低屋企人
供緊樓唔上唔落咁
同埋冇膽

好快，唔好話搵到錢，係連搵生活都成問題。
黎緊如果真係搞大陸，香港係資金入口，實會先搞死香港。
然後聯滙都無錢同人地再買美金，或者斷供美金。
咁香港就會進入超級通漲，100蚊可能連面包都買唔到一個，因為香港大部份野係進口貨。

就算唔打經濟戰，生產線搬走已經成為事實，大陸點都係會爆煲，香港太依賴大陸，短期點都係死，失業率會爆升。

生計都變成問題。

大陸爆煲講咗十幾年

生產線30年前已經係香港搬得7788
唔係香港依賴大陸 係全世界輕工業靠大陸
但武漢肺炎一疫 歐美地方都冇需求
作為世界工業國自然邊有輸出
如果講飲食 中國食物只係10%進口香港

97係恐懼共慘党
當年恐懼的事今日已成為事實

供緊樓根本唔係包伏黎，我諗而家9成既放盤都一定有賺，根本係有更多資金去移民

屋企人同膽量就幫你唔到啦，不過我個人覺得情願要比機會下一代，都唔好因為上一代而錯過左機會

Ban鳩你條冚家剷先。祝你世世代代生為中国人，你啲子孫後代永沐党嘅恩情中。

又block一件。

身無牽掛走，仲話要喺香港借哂走去英國
睇嚟日日叫移民，基層嘅比例仲多個專業人士

有朋友已經去左英國lu

女友 有幾個護士長 已經走左

睇開都話突然?
佢三四個月前去咗Manchester同Liverpool買定樓
個女讀邊間學校都搵埋 點會突然 一早預備好

移民 最難搞真係四大長老
華人社會果種養兒防老太根深蒂固

移民大灣區開淘寶店，賣香港人鐘意嘅嘢，賺香港人錢！

繼續你嘅空想啦 上年講到而家
10幾廿年都未爆，講個啲嘢咁死，實俾人bin
你諗吓隻肺炎邊度出嚟

點撚樣靜靜雞法吖！靜靜雞又會比你條撚樣知道嘅！？

hippie梗係灑脫，但之後嘅生活大家有眼睇

你啲咁嘅冚家剷正仆街，踩撚住人條死屍走佬
仲要擰轉頭屌鳩番你啲同鄉 最應該死嗰個係你

家姐同佢老公上個月走左

諗緊走

去到應該未必做同一行

真係！我公司啲人走曬，而家要執笠

日經

事前完全冇聲氣

生活唔到最多返香港做順民

總之比你知就唔叫靜靜雞啦，柒頭

你搭1A留意下由九龍城到旺角兩旁啲屋，唔少已經吉咗

玩煽情?道德勒索?話走嘅人踩住人哋啲死屍走佬?咪唔記得啲死屍係你殺嘅生人變成㗎!死黑警!PR!

話錯你？自己做懦夫咪走囉，要唔要擰轉頭對住其他香港人大聲叫囂：留喺度世世代代子孫後代都係中國etc?

你啲咁嘅冚家剷正仆街，最應該死嗰個係你, 最應該斷手斷腳仆街冚家剷死嗰個係你呢一種仆街大種乞兒

要打瘋狗症針+半年後驗抗體，臨飛前要同漁護署申請貓貓出境+book 好台灣動物隔離中心

你上網搵資料，好齊，自己搞都唔難，係煩啲啲，但係慳返寵物移民agent 舊錢

利申：帶咗貓去台灣

咁你係藍絲，撐警嘅中華偉光正香港分舵嘅信徒;我衷心祝你做一個頂天立地嘅中国人又唔啱? 咁雙重標準嘅? 不過埋，廢事嘥口水， ban埋先。

因為走既你會記住佢
唔走既冇特別記得姐

香港之所以係香港，咁有價值，因為香港人。
香港人先係香港最大嘅資產。
香港人走晒，令香港無晒價值，係外邊保留實力，時機到咪到你光復囉。
睇唔叫人留係度，有乜野可以做，好似猶太人咁比人殺清光好咩？
依家我地同對家都要攬炒呀，走佬，攞走晒啲錢，唔好再交稅比呢個仆街政府，保留實力，他日再返黎，先係上策。

做分化撚都唔好咁揚丫，情緒勒索呢啲招，係對家最鍾意用，慣晒。

以前HKU班有錢仔同學
好多都係外國回流讀大學
上年已經走咗好多

有能力自然走

條友係屋台著名維穩五毛

重有幾隻㗎

賤種維穩死五毛
又周圍搵人咬

好忙定好嬲啊？
移民都唔關你啲藍屍事啦

繼續唱好啦五毛

生於斯長於斯
原來死咗嘅少男少女只係dead body
有事嘅時候唔係誓死捍衛家園
而係計算自己利益，務求對一個對自己作一個最有利選擇，再將自己包裝成正義之師
你地班口滿口「仁義道德」嘅垃圾移民洗牌撚，何嘗唔係用人哋嘅不幸作為換取你免費移民嘅籌碼？

講到自己咁有價值，點解唔留喺度建設家園？
呢個年代唔使你上山下鄉，日日淨係識踩話大陸乜乜乜，人哋啲年青人有冇你咁撚仆街？人哋貢獻國家上山下鄉將自己嘅知識帶到鄉下做赤腳醫生，貢獻社會。1989年發生過事？你有咩資格去貶低人哋？
你班垃圾做過啲咩？一味苛索社會資源，住緊公屋讀書唔使錢仲有grant，日日淨係識講，食納稅人供書教學，對我哋香港社會有咩contributed?

說穿了，對你呢班垃圾就好似一個時鐘酒店
有用嘅時候就俾你攞嚟瞓覺攞嚟用
好啦冇用啦，就當人哋臭閪
臨走都要擰轉頭屌柒同你一齊走落去嘅人

屌你老母你班仆街唔撚冚家剷死真係對唔撚住佢哋同你犧牲嘅人

呢啲就係你口中嘅正道？係咪連自己都呃埋？

人哋做政府嘅走狗，再加埋你哋滿口人意道德嘅虛偽垃圾，

走夠200萬人地球每個角落都有香港精神
只要有心 香港不死

五毛PR露撚晒底

摩牙摩牙

你哋口中講人哋乜乜乜係政府走狗
你哋口中講人地選擇邪惡
但令人發笑係，你地亦都冇選擇善良
只係用仁義道德為自己嘅決定包裝鍍金
不斷砌詞狡辯，堆砌出你口中嘅正道
難道你覺得自己比人哋站係道德高地，你就係正義師？
說穿了你班仆街只係一個見異思遷嘅冚家剷
骨子裏都係睇人仆街最開心
只係一個以黃色自居嘅機會主義者
整個運動將自己嘅損失最小化，同時推波助瀾
用人哋嘅鮮血丶汗水、前途換取你嘅心中嘅洗牌
攬炒、將自己失敗嘅人生利益最大化
黃子華嘅魚蛋論，喺你哋身上發揮得淋漓盡致

見到UK 5+1, 爹親娘親都不及英國親
一個華麗轉身，見勢色唔對就摒棄同路人
為自己計算出最有利益嘅道路：0成本移民
拉大隊走驚死冇人一齊重新開始
仲幫自己洗埋腦：抌低自己老豆老母冇錯㗎，總之佢哋係藍就係錯。

日日喺度屌鳩人哋唔移民走係傻㗎
係咩共享大灣區咩世世代代乜乜乜

你班仆街真係覺得自己係正道
難聽啲講，心水清嘅香港人就知道要慘死嗰個應該係你地 咁嘅說話你講出嚟仲要咁開心，真係難為其他香港人，做緊嘅嘢原來間接成就左你班戇鳩仔咁招積

嘩 講得好中

五毛聽到你走佬唔交稅就好嬲好嬲啊

剩係見到香港依家通街藍屍
上到網一地五毛 已經想走啦

多得佢地腦殘
一齊逼走咁多香港人

重好意思聲大夾惡

有3個人賣 即係有3個人買 驚西

同即刻有三個大陸西落黎添呀

乜有經濟係一直會爆升上去架咩？
不過當然你有權覺得佢仲會平穏嘅。
我覺得時候差唔多，全世界轉量風向，今次唔同以前吹支爆。

以前唔爆，因為人人仲爭住食佢比啲糖衣毒藥，依家你要聽佢話，佢先比加返啲糖衣，都依然係毒藥，外國仲肯過你？

支掘起係靠香港人同埋外資，兩樣都開始撤，仲有？
所以要快啲走，多啲債務違約，慢慢做唔到融資，焗住鎖國防止外滙外流。
當然支爆唔係話今日聽日就爆到乜都無淨，爆一下傷入肉嘅，然後資金再慢慢燒，要燒晒，仲有一段時間，但期間小學雞實會發爛黎保權位，會點做，可能係打仗。

打仗都一樣，有成百萬老解，就算軍備係垃圾，都唔係一時三劇可以燒晒佢啲資源，一樣要時間。

支爆唔係一下過，由邊一刻開始計，可以各有睇法。

分化五毛狗，BAN得。

咁二毛收左錢，又係要做啲野嘅，BAN左佢囉。

錢收左又唔專業，人地俾左錢你仲要搞到反效果，一貫五毛風格

呢度做乜鳩？
走的人：唔走的人正柒頭
唔走的人:走的人正柒頭

破局已成

依家就係要“有一班人走“

非常好

港蝗要消費社運獲益，走咪走

佢啲po好酸好多骨㗎
成日笑人租樓住公屋

但問返佢住粉嶺邊度？有幾大有幾豪？
做乜抽居屋時 就縮返入老母個西度

Ban左就無得睇

你地又露底

又話移民係
揸兜乞米二等公民倒屎勞力歧視清潔做蝗下賤呃福利洗牌重練低格人生第二章？

咁有何獲益可言？？

你咁白咁中point
虛偽撚點駁你

講真移民左到時享受慣安家、步伐慢好多嘅生活
真正安居樂業個陣
走都係為呢d姐，唔通個個Gphone周庭肯拋頭露面唔驚上身出去做外交官咩

有幾多個仲會花心神去搞乜重建香港
為自己為家人同下一代走人知常情
但係講到用歷史比喻到八國聯軍，猶太人乜乜乜又over哂。
極其量外國係想中國死。經濟原因遠超道德普世價值，世界大把地方不公不道德但外國係會計搞完自己有無so。但唔會想香港好，就算去到一般外國人眼中香港都唔係重要到咁

加油啊 寫多十萬篇你都去到英國架

係喎，䏲下佢自隊都係一種娛樂。

周庭真心慘
班垃圾只識日日j
唔會細思佢哋為呢度做左乜嘢

到呢一刻班垃圾仲砌詞堆砌乜乜乜
拮到肉就話你五毛分化
唔敢反駁唔敢直視
用歷史上嘅不幸
更甚冷血引用種族滅絕去包裝佢哋嘅歪理
令人心灰意冷嘅唔係恐懼，係一班咁嘅質素嘅「人」

又係你條廢人包裝完新移民係羔羊又發表偉論
你講到香港人垃圾咁廢仲點建設香港守護家園呀，咪比返啲大陸人去建囉啲廢人走哂冇人歧視新移民咪仲好
有人犧牲左未來，我就要一齊犧牲未來？唔一齊犧牲就假人假義？你呢啲邏輯真係見一次笑一次
你咪出去叫句光復香港再比人用國安法拉，坐監咁講「我犧牲左啦你呢？」囉
等緊你呀

不予置評

等緊你去狗屋叫

diu你根本就冇資格移民嘅

你唔係消費獲益呢啲叫乜嘢

2日都收唔到五毫子 屌你老母

咁你掉返轉講
話唔移民先係救港愛港𠴱班咪重虛偽

其實過往每年恒常移民嘅人
大概係過萬人
佢地唔走 只係無移民嘅700萬人入面其中一粒蟲咋
講到好高尚咁

有無呢個浪 班友都唔會移民㗎啦
做乜係度借勢自我抬高喎
既得利益者咩？大户都未嘈啦
或者做晒動作獲利啦

至少移民大軍 都重未走齊
啲嘢未發生
出發前大吹特吹吓 至少係未發生時
都未能斷言係假

但係留港派呢？？
係咪等5+1開咗 等2021年過完年
就會出返嚟做嘢？抗爭？
吓？等疫情啊？等乜？？

今日做乜唔做啊，琴日呢？
成班友仔 咪更加虛偽 貶低一班走嘅人
掩飾自己又好 抬高自己又好啦

人地走 關你撚事咩
有無個浪 你都係唔移民㗎啦

資唔資格你講嘅

獲唔獲益你講嘅

倒唔倒屎 又係你講嘅

連登仔一個腦 道盡所有移民狗心聲

實際上真係勇武 數盡真係幾萬
其餘百幾二百 都要返工不了 黃絲

難聽講 就係只係識9叫 ，唔敢郁手既待宰羔羊
而家唔係移民，係走難
而家係唔夠支共鬥，走佬又要批鬥

拮到肉喎

你只係剛好無恒常移民嘅一條藍屍五毛蟲咋

唔好講到自己咁高尚啦

就算所有嘢餵到你埋口 你都唔敢移民啦

街邊推車個阿婆都無移民 無走到啊
路邊刨馬經個阿叔都係啊 又無走喎
同你一樣囉 好愛腥港啊喂

五毛蟲一條
學人自我抬高 掩飾自己

根本重衰過返工不了嘅人
呢班都係平常心 幾多人走
幾多鮮腥港人落嚟 都唔會理

去到呢一刻 反而大屌特屌人移民嘅
都係啲黑心五毛藍屍

係啊
其實佢地先係代表住真正香港人嘅特質

魚蛋論 放依度就啱

「我無錢移民，我要你地都移唔到民！」
（念力詛咒英國落閘)

「我唔敢移民，我要唱死你地去外國做乞衣！！」
（上連登大屌特屌移民要乞米）

「我所有嘢都係香港，我要屌死你地陀衰我啲資產！！！」
（黑心唱衰所有移民政策）

講緊你啊，對號入座啦

而家後生果D 敢走 出去闖 過美好人生
坐緊監既手足 都安慰
都想望你好 唔通望你西咩

D 傻西 唔敢走 ，成日吹埋D 咩好撚鐘意香港
一係 就 話人 投機主義
其實就算有無2019 , 去到2047 都會完全收檔
慶幸長痛不如短痛 ，大家各散東西好啦

losers 又想洗牌又要光環，
仲想屈D為民主坐左監嘅人
話見到佢去移民做港蝗打
感到安慰

想puke

都係𠴱句

有無呢個浪
你地都唔會移民 或者移唔到民

唔好再講到自己係咩
明明有得走 不過我唔走 之類啦

收皮啦好心

留港撚 刷存在感 又要拎光環
幻想係香港命脈持份者

同街邊阿叔 路邊阿嬸一樣
唔走啊 好為香港啊 做好多事啊

十個有十一個拎義士出嚟代入嘅

都係五毛

大家見得多 玩到爛啦啲技倆

走唔走都唔好再對住D坐左監的取光環

玩對立嘅

係成班黑心魚蛋五毛

我在香港風山水起，一路都冇唸住移民，收乜皮？

留港撚, 我第一次聽呢個term